Поясніть своїми словами, як ви розумієте поняття асинхронності у Javascript:
Асинхронність у JavaScript - це спосіб обробки коду, при якому операції виконуються паралельно без блокування інших частин програми. Це досягається за допомогою callback functions, промісів або async/await, що дозволяють відкладати виконання дій і продовжувати виконання іншого коду. Такий підхід дозволяє уникнути блокування програми під час виконання довгих операцій, таких як мережеві запити.
